# CONTENTS

討伐魔王後當了公會會長
魔王討伐したあと、目立ちたくないのでギルドマスターになった
討伐魔王後的低調生活


- [README.md](README.md) - 簡介與其他資料
- [待修正屏蔽字](%E5%BE%85%E4%BF%AE%E6%AD%A3%E5%B1%8F%E8%94%BD%E5%AD%97.md) - 需要有人協助將 `**` 內的字補上
- [EPUB](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/syosetu_out/%E8%A8%8E%E4%BC%90%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%BE%8C%E7%95%B6%E4%BA%86%E5%85%AC%E6%9C%83%E6%9C%83%E9%95%B7.epub) ／ [TXT](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/blob/master/syosetu_out/out/%E8%A8%8E%E4%BC%90%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%BE%8C%E7%95%B6%E4%BA%86%E5%85%AC%E6%9C%83%E6%9C%83%E9%95%B7.out.txt) - 如果連結錯誤 請點[這裡](https://gitlab.com/demonovel/epub-txt/tree/master)
- [格式與譯名整合樣式](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E8%A8%8E%E4%BC%90%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%BE%8C%E7%95%B6%E4%BA%86%E5%85%AC%E6%9C%83%E6%9C%83%E9%95%B7.ts) - 如果連結錯誤 請點[這裡](https://github.com/bluelovers/node-novel/tree/master/lib/locales)
- [https://discord.gg/MnXkpmX](https://discord.gg/MnXkpmX) - 報錯交流群，如果已經加入請點[這裡](https://discordapp.com/channels/467794087769014273/467794088285175809) 或 [Discord](https://discordapp.com/channels/@me)


![導航目錄](https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=150x150&chl=https://gitee.com/bluelovers/novel/blob/master/syosetu_out/討伐魔王後當了公會會長/導航目錄.md)  ![Discord](https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=150x150&chl=https://discord.gg/MnXkpmX)




## [null](00000_null)

- [序幕　被忘卻的第五人](00000_null/00010_%E5%BA%8F%E5%B9%95%E3%80%80%E8%A2%AB%E5%BF%98%E5%8D%BB%E7%9A%84%E7%AC%AC%E4%BA%94%E4%BA%BA.txt)
- [序幕・２　各自の褒美](00000_null/00020_%E5%BA%8F%E5%B9%95%E3%83%BB%EF%BC%92%E3%80%80%E5%90%84%E8%87%AA%E3%81%AE%E8%A4%92%E7%BE%8E.txt)

